送中智能身分證

中共對支持警方嚴正執法的人士十分嘉許！現正籌備實行「分階段送中」條例，以優良案例示範富中國社會主義特色的共產主義之法治的彰顯。所以凡曾在各社交媒體（包括面書、微信、Whatsapp 等)中出過聲、出過手維護香港政府及警方嚴正止暴的人民,你們新的智能身分證來將會有記號。在未來的三年內,你們在香港犯法,都會被送返內地中央政府受審。由拘捕、審判到聆訊過程將會十分透明，並歡迎香港、外國任何記者採訪，以顯示中國優良嘅法治精神。感激大家一直擁護雜種、中央國共產黨！中國一定會強大起來、不會再被西方看小！

Push